(PS4)Pro Club招人 輕鬆玩 球王不了

位置：左翼 中場 防守球員
每晚：10點左右開波
唔洗話咩特別風格，最緊要有意識，唔好鳩call波鳩扭波
D10打起，球王指揮家不了有意留TG

推

Hugo1991

hugo1992

Ut已棄想玩下其他mode
真心唔勁

中場/防中

翼